
                      Genial y auténtica, creo que son los adjetivos que más le van a esta película, a mi parecer es la película de vampiros más creible que se ha hecho en la historia del cine. Los protagonistas increiblemente naturales, nos transportan al intento frío del lugar, con esos moco colgando :D la versión americana, ni la he visto ni la veré. Quizás suene un poco radical, pero odio esa manía que tiene de querer hacer suyo todo lo que encuentran, como pasó con abre los ojos, un funeral de muerte, being human y otras mil cosas.
        
            